AGTA - API Google Tables AJAX
Backend: тестовое задание #2
Без использования фреймворков, нужно сделать страницу с формой:

имя,
фамилия,
возраст.
и двумя кнопками "сохранить" и "выгрузить".

По клику на "сохранить", происходит отправка данных формы через ajax, и сохранение в БД. А по клику на "выгрузить", происходит запрос к БД, оттуда берутся только записи, со значением "возраст" больше 18 лет и выгружаются в google.docs таблицу, через API.

Требования к результату:
Исходный код в любой общедоступной системе контроля версий;
Приложение демонстрируется в рабочем виде, т.е. его нужно развернуть на любом бесплатном (или платном) хостинге.